永遠都有堆人活係平衡時空

原來真係有人會講
請不要在這說政治
乜都唔關自己事咁
仲叫人早啲預時間番工
服撚左呢啲人真係

就係太多呢啲咁嘅人 繼續做港豬 永遠殺唔埋身都唔覺得關自己事 事後就問點解 有陣時覺得我哋付出左咁多到底係點解。。。

公司GROUP?

年輕一代賭上前途上街抗爭
香港警察亂咁打人拘捕開槍扔煙
而有啲人仲在意緊果一日番唔番到工
賺唔賺到果幾百蚊
到底可以離地成點

呢類港豬就算殺到埋身都唔識醒

利申：我上司

係 佢地淨係關心自己番唔番到工 安唔安全
個香港點樣都好似無所謂咁

如果份工係對自己生活不成問題可以再搵過的話
係我既話一定會屌撚哂佢地之後再quit然後再開撚哂班人名

撇除佢地政治冷感之外對人係好既
起碼佢地唔係藍絲屌7我地
雖然沈默無知同政權幫兇都無分別
話唔定過左今日佢地都會醒
我地塞爆佢！
利申：我都唔會係間鋪到做得長 只係pt

對人好係職場難聽D講咪就係想打好關係
我唔明人同人之間點解連時事都唔講得
經過咁多次示威佢地都仍然對各種非人道行為覺得無感覺既話
你會唔會覺得好心寒?

公司group 講咩政治
明知會鬧交互屌既話題

唔講點呼籲啲人罷工
點叫得掂啲人參與

你咪自己起個吹水group
點解要係個工作group 講